[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4546）

開定

我係到賭撚左成年啦屌你老母, 當自已大佬咩BILL叔

真

唔買半大就半大

唔撚識開咪開啦

12頂完半場呀屌你老母
121212121212隻腳

1-2

Dllm who gel ar

2-2

2-2!

吸佢老未！

nba

3.5大再gel

半場4球全場幾球

半大全大快到

1.5/2B + 3.5B 先行上岸

半4全4 走盤完
呢排澳假興踢上半

兩隊都唔防守

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4546)

咩料呀又玩二百倍半膽

32